假如香港實行兵役際 一到18歲就要參軍

假如香港實行兵役際 會點？

自殺